有冇現役保建員巴絲

想問下呢行有冇咩出路

見個課程都成萬蚊